rb萊比錫又贏

賀芬咸吸引啲
29歲教波 目前未輸過 和嗰幾場包括拜超

個教練感覺又係一個高普

七連勝